其實陳柏宇係咪收左皮？

想問佢舊年同今年做過乜？

去左拍十八年後的殺人告白？同歐陽巧瑩結婚？

定同楊千嬅拍多功能老婆？

生仔同湊仔

演唱會

同IU合唱

同歐陽巧瑩結婚？
個個唔係林司傑？

自從被連登仔吹奏之後嘅歌都唔太得

次次出嚟都係講個女, 好煩, 可唔可以專心唱歌

啲歌都好悶添

其實佢唱歌不嬲都難聽